何君堯都玩《太鼓之達人》

拍枱嗰下笑咗

仲要播晒成個OP

樓主整左幾耐

要整幾耐

唔熟剪片 收工整咗兩晚5個鐘左右

太高質

做乜鳩

播唔到
Copyright

好心機

gchi

正評

樓主係咪好得閒？

屌你好比心機
笑撚死我

其實唔係 不過我返工整咗半個鐘

留明待笑

多謝樓主Share 條片
睇完個黑警記者會心情極差都笑到下

無聊得嚟好撚高汁

我睇哂仲好唔爭氣咁笑得好大聲

屌

banned

9/10好有心機

高汁

痴撚線

[長文]人生最重要的選擇題

佢自己就係人渣

如果用埋進擊的蝗蟲就正

屌明明好夾硬但我笑左

樓主好有心機

必須pish

笑咗出嚟

推一推 放鬆下

比個like你

好有心機
見到彈出既妖

睇唔到了

推

放去第度啦

點解我會睇曬

直接㩒條link仲可以睇到啊

推 笑撚死

開波拍枱嗰下好撚好笑

憑你兩晚唔比正評唔得

點解唔用2隻手拍枱個個做雙擊

我睇哂全首

好無聊但笑左

Unavailable

辣辣壽司邊個食
冇人食
我要食

屌好正

第一下已經笑到我仆街

樓主整咗幾耐?

第一下拍檯

呢個唔推唔得

年度之作

揾首咁難既黎剪 真係辛苦曬樓主

好有心機

笑死 樓主好勁好有心機創意

認真做鳩野

去到連打果度我笑左

屌你
第一吓DON笑到仆街

樓主有心,雖然好

笑左不過最尾無雙手拍枱然後家墳滑倒
有d失望

早兩日都剪咗支援下先

on9得嚟又幾撚好笑

正皮

大粒應該要雙手拍枱

有冇 backup

無左個墳差咁d

咁好心機

拍枱揀歌嗰到笑到仆街，多謝你

簡直係人渣

爛仔之達人

cls

我睇咗d乜撚野

下面果條睇到眼都花

多謝樓主係咁艱難既時候帶黎歡樂

笑到肚痛

樓主好西利

如果搵到一大堆何君堯嘅相最後彈下彈下就perfect

估到會有

我以為大紅色是用雙手拍先勁

niconico玩咗十幾年香港終於有史上第一部mad片
可唔可以研究埋音mad技術改到何妖唱歌

笑到仆街

香港好少有人整鬼畜片
好有心機

勁

屌
何垃圾個網又上得返
f5佢

太鼓之妖人

陣到西九下沉左

我竟然睇晒

笑撚左

呢個唔係改片, 真係玩得

推 high juice

是日最開心既1分鐘

笑死我

笑死

block左

我都係好撚match

㩒入youtube睇到

睇到喇，好正

好痴線好正笑到我

好正

大師級 真係係我既偶像啊何大律師

好撚洗腦

樓主好俾心機剪 聽哂成首

正
推啊

樓主痴撚線

未開就咁睇預覽已經笑咗
內容都滿分好鬼好笑

似青蛙跳

笑到想嘔巴打好波

音MAD 深刻な素材不足 ゴリ押し

又幾好笑

用埋進擊的蝗蟲就正

最尾應該成班白衫人彈出嚟跳下跳下先啱

好有以前睇niconico啲feel

仆街痴撚線架

樓主好有心機，笑到我

痴撚線 正到仆街

浪費才能系列，但我鍾意，夠痴線

㨂歌果下

樓主好有創意

好撚勁

睇唔到了？

屌嬲

樓主好波

痴線

諗住大紅色嗰下會係拍枱添

笑到癲咗

我屌
笑到喊左
樓主勁啾

哈哈

香港人真係好撚有創意

呢個都好高汁

頂呢個comment笑到仆街

5個鐘

我屌

痴線欣賞樓主咁有耐性

好撚正
唔知係咪呢排太負能量
睇完笑得好大聲

有冇得整平時睇戲開場嗰個聲

冇得睇QAQ

唔爭氣笑左...

Copy strike 咗

揀watch on youtube

睇到啦😂😂thx